覺唔覺爆mtr 大獲個d 人好on9?

應該通車出事死人先再爆

咁你咪冇機會睇到囉

犧牲小我

林站爆車死左人就唔使爆啦，人都死埋

要爆梗係通車前爆

樓豬呢d仆街心態
唔知你係新移民定係咩人

個時機不知幾好，工程完成得七七八八，超時超資左咁多次，已經無得棄掉重練。資料又猛又多，每個星期一單大獲野，仲要有晒証據。再加上正式通知後市民一定會提心吊膽。
淨係睇狗鐵佢敢唔敢通車已經興奮

通車

一諗走用我地交稅啲錢去起啲垃圾就sad
筆錢好似夠上太空

好似仲多過侵侵個太空部隊要用嘅錢